鑽石山去樂富，咁樣係咪最抵？

鑽->油糖->北角->中環->香港->荔景->美孚->紅磡->九龍塘->樂富

可以用盡佢車費

Time cost已經蝕到仆街

閹撚左去，申請傷殘，去邊都2蚊最扺

行過去免費

我無嘢做

攰

無野做就咪撚坐地鐵 ，留返個位比返工返學既有為之士啦

行過去最抵，唔駛錢

你咁轉車法咪又係要行嚟行去

我搭開2F巴士
上車扮俾錢
揾唔到下個站落返車
Loop十次

ok wo!